入嚟同我打曬你啲唔開心出嚟

快啲同我打曬出嚟唔該你地

推

Ok 10連successed

幫你推
即係無人唔開心

都好嘅無人入嚟

正想講

P牌

話說果然無鍾意錯周仔
我愛你

你唔認得我喇

認得 估唔到你p仔姐

Why this face

不了

典解

木用